請利迷珍惜高普

唔係一兩場波就對高普無晒希望
話晒依家都榜首 歐聯又16強

就算今季咩都無都應該珍惜佢
係得佢帶返利記捧完歐聯再捧英超
前前後後換左幾多領隊
王子 謝4 so9都唔夠力carry
杜格利殊 羅渣士都無力回天
無左高普到時連big6都無
請珍惜高普

如果so9隔離係沙拿文尼而唔係屎達寧史獨
應該攞錦標攞到手軟